【大時代】傳中美或月底落實全面貿易協議

《華爾街日報》報道，中美就達成最終貿易協議達最後階段，中方提出降低美國農產品、化學、汽車及其他產品關稅，美方考慮撤銷全部或大部分去年對華貨品實施的關稅。消息指雙方面對各自本土壓力，認為各自的讓步太多，但中美談判取得進展，並可在中美元首於3月27日峰會達成協議，中國國家主席習近平屆時完成意大利及法國的訪問。

中方在協議中承諾公平競爭環境，包括加快取消外資在汽車業持股佔比限制，與及進一步減少目前15%進口汽車關稅。中方同時增加從美國購買產品，包括180億美元天然氣。雙方亦繼續商討中國工業政策，美方不滿目前政策過於優待中國國企。(fc/w)

得啦又贏啦

我諗就有排都唔會攪得掂

又傳

lm等睇再延期

日日都傳

升就得

TRUMP 靠製造呢D傳聞搵左幾錢

美國佬學埋支那啲衰野

一陣侵一句fake news大戶又打返落

上四萬點了